讀毅進 做警察

多不多成功例子

做狗啫 你有手有腳識學狗行咪得

仲要識認主人，面試要吠兩聲嚟聽下先

有案底更佳

大把